[求霸氣回覆] Ex搵番你應該點答佢

屌你老母你老母畀狗屌

閪痕呀八婆？
你好嗎？我好掛住你